正式宣布 防彈少年團班fans玻璃心世一

我係低等生物 對唔住大佬

我唔啱 Bts是神聖的 是不可褻瀆 呀

Bts>>>>>>文宣
激嬲我地army 唔幫你地文宣 睇下你地仲點五大訴求

又唔係話佢哋樣衰唱歌難聽跳舞難睇
有咩問題

尊重都未識 學咩人講政治
利申非fans

你睇唔出個caption好侮辱人咩 嬲係正常

請俾啲尊重🙏

如果班友上連登, 一定激到爆血管, 連登仔日日都係咁笑唔同既人
我就睇唔出好惡意攻擊, 反正你唔紅都唔會有人拎嚟講

呢啲先係防彈少年呀

人地講下都唔比 好大既官威架

睇真啲呢兩個仲靚仔想做佢地army添>.<

James 奔真係好勇敢

念咒畫符降神附體
神靈附體顯靈護身

激到班撚屌窄窄跳

「比翻啲尊重！」

可以正式成為勇武派了

人地先係沉默嘅大多數 我地人少少呢到笑好了

on99 宇宙少女洗咪係宇宙嚟

建議入個po問問 啲amy會秒應你

尊重啦

冇撐army 純粹我話個james bun 句野on9 完全唔make sense

兒登仔算9數啦
利申非fans

Lmao笑撚死我

點解有個香港人會因為有人笑防彈而唔推文宣 一隊韓國地位可以喺成個香港上面
不幸回歸啊爺懷抱的話你咩彈都無得追啦
咁大個人用腦諗下啦

LF2都擺上嚟

邊b點睇

好人好者點會睇男人

咁又真係口賤既，唔尊重人。。。

講下就可以唔洗負責任，就唔會有誹謗罪啦

老婆餅無老婆係咪可以告啊
笑還笑 可唔可以笑得有point啲
仲以為自己好幽默
以為串一兩句BTS可以攞下光環
低鳩賤啊

咁野係a pink 仲pink 唔pink 啲friend

句野

學友同漿>>>>>>>>>>>>>>填精國與哥哥們

咁梗係

你就係想要呢個效果咋嘛

做乜成日po我v仔

我炒飯佢

樓主=on9

我豬突猛進他先

我早左一步

今舖真係同路人都要割

無聊
你地自己撩人先 人地俾你恰到上心口唔通仲要忍你？

點解AKB48啲女唔係48歲

好小事姐

點會係同路人 我唔會為左個三唔識七既偶像起晒鋼先
當自己做護主犬會比人讚咁

其實將心比心，真係樓主聊交打先
我自己都唔鐘意韓國idols, 冇咩好感亦都唔會特別憎
但都要尊重番人地，

試下調番轉，
有人係連登開post串d何韻詩係les/ 唔靚女，
或者串tommy會考唔夠5分( 3個加埋)但又做抗爭，
或者話gphone個名

相信都會被咬

唔好比5 毛分化到啦

又黎分化屌你老母

邊句撩到 講下係咪防彈就恰到上心口
嘩屌你勁過習維尼

呢到邊到有五毛

如果樓主撐警我諗班牙米會衝落街堵路

我原本都無突別憎 係見到班護主狗發晒癲先
仲話下次time投返班bts
想話上次要佢地唔投bts好難為佢地咁嘔心到

我幫V仔擋。

迷埋呢D死毑型 真係好On9
謝雲奴 夏蘭特 都靚仔過佢地啦

如果班義和團撐警我諗班牙米去埋撐警大遊行了

樓豬有fol lil_sponge__

笑撚到仆街 幾match

持不反對態度

其實呢個先係重點 成幾頁都無人發覺到

邊個嚟
啲相咁撚痴線

好撚柒

呢d 先係男人

之前J圖po見到就fol 覺得還可以

你地笑鳩bts個名>fans出嚟解釋個名點解>你地冇理繼續笑，仲要話鳩返班fans乜乜柒柒
個大前題係人哋根本冇得罪你，你走去笑人哋個名先 仲唔係撩？
本身係連登圍爐講下都冇乜嘢，而家po埋上ig講都係想make noise做kol姐 成功咗啦

前排times投票都話要尊重下人 而家咁快又唔記得

精氣神！！！！！！

有幾唔尊重？

支持占奔

呢d 真係唔知做嘜撚

過多5 6 7 年又唔知去撚左邊

唔係好覺

不了

又唔係笑你樣衰又唔係笑啲歌難聽
攞個團名笑下都俾army上綱上線到抗爭
依家黑社會唔好攞洪興個名黎玩呀

宜家仲係笑鳩bts咩 係笑鳩班牙米囉
分分鐘班義和團都嫌你地煩添

唔講由自可 講返要佢地唔投義和團就好大犧牲咁==

原來成班kpop撚都係玻璃心黎
波台成鳩日都笑黎笑去係咁改名架啦
笑下個名就唔尊重
你皇帝定邊位呀

呢鋪我撐樓主

講一句防彈唔擋子彈

同武漢肺炎要改名唔要武漢

一撚樣

一地都係玻璃碎

組返個防彈老年團囉
不過唔知仲防唔防

邊撚個黎

利申:老人，真係唔撚識

轉行做防中

波台狗有何嘗唔係 自己撩完人又要串人
呢件事根本同上次誠哥一模一樣
成班中坑喺度同班十幾歲小妹妹鬥氣
玩到貼晒人哋個樣出嚟又話要寫信去人哋學校

波台狗成日笑D名笑黎笑去架喎
邊有唔比人笑

防彈少年團=乸型基佬
不服來辯

Army 擺明係玻璃心 但係如果波台班人唔起人地底擺上嚟 件事唔會發酵成咁

你太遲了

收到風樓主間pr公司好似係under政府

連登著名mk老泥妹都唔識

幫手擋子彈ok?

男團嚟

笑撚死人bts

我早你兩步。

一齊擋子彈
唔洗爭

做Army 緊係要擋下子彈打下杖
同埋防彈團一齊擋子彈算

問一條類似菠蘿包入面點解冇菠蘿既問題
都咁大反應

抽水唔係問題 足球快報都係咁樣抽水去搏noise
但係同人哋10幾歲army妹妹鬧到面紅耳赤又真係幾肉酸
又貼晒人哋個樣出嚟話要拮邊個
我以為娛樂台已經夠多癲佬原來波台仲多

@所有牙米

60歲前都係少年

Ok 咁我執二攤

都唔知有咩好睇
成班MK仔咁
隊名又奇怪
各位fans咬我啊？

講馬洗唔洗尊重隻馬

睇個樣以為係泰國人妖啲show

成班gay佬

其實個post邊個字踩親班army條尾

笑下洗死咩 劣質支那出晒黎基因
玻璃心到

人地咁多fans 一人一啖口水都噴死你

最撚好笑個隊名解佢地唔怕批評唔怕謠言ok幾正面
但係攞嚟講笑就嬲撚到面紅耳赤

會因為人講一句而唔再抗爭 仲唔係因為抗爭嘅嘢屌你 而係娛樂上嘅 呢啲人同我講要自由 我建議你地班傻閪食兩舊屎之後搬上去中国住 做你嘅支那人

講馬要當隻馬神咁拜

低能仔，自己撩人就得，俾人還拖就嬲鳩

驚到癲
係就快啊
講到抗爭為左人咁
靠呢班人真係食得屎

屌 真係冇腦

你笑人哋就得咁人哋屌返你轉頭唔得?😂
網絡世界不嬲都係大家鬧嚟鬧去㗎啦
波台班獌狗猁狗夠鍾意出嚟護主
網絡世界嘅嘢咪網絡世界了斷囉
恐嚇人話要寫信去人哋學校投訴真係好戇鳩
仲細咩唔通要舉手告比老師聽咩 所以咪話波台狗自己根本心智都係未成熟

防彈義和團

真心唔覺有咩問題講一句嘢笑下啫成班fans即刻起曬鋼咁惡撚到

我睇到嘅重點都係依個
偶像竟然大過手足
手足睇到一定好撚失望

原來有咁既意思
但死忠因為人地抽下個名就亂吠真係好醜怪

利申從來唔睇泡菜野，費時俾人屈我係fans

老實講無端端攞防彈嚟講，人哋咁多fans，甚至有啲係我哋手足。

人哋咗市場主要打歐美， 已經唔算奶共。

加上佢哋近排都冇講過啲乜、做過啲乜。無端端攞佢哋嚟抽水,都係覺得有啲奇怪。

連登仔反韓過反韓,唔好亂咁將娛樂同埋政治拉埋一齊。

笑到仆街

咁人地笑返佢我覺得就無咩問題既
但講到關抗爭事個堆就真係心智唔成熟啦
佢咪唔好抗囉 一齊受

個D人ig 中二病到呢

利申唔知中間咩事
不過bts緊要過抗爭個堆可以含撚

話下次唔投票嗰啲army 又係過分咗
呢啲小學雞鬧交唔使咁上腦
同埋一件事還一件事

yes, 每次見到之鋒個名畀人叫Gphone我都好嬲，諗緊我應唔應該再同呢班人抗爭了

又唔見樓主講埋自己成堆人起啲妹妹仔底 要告去學校呢樣嘢
明明兩邊一樣咁玻璃心 又淨講一面
成班大人係度同班妹妹仔鬥小學雞

小學雞討論 完得

團名由來
團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」[5][6][7]，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（BangTan Sonyeondan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

可能佢地覺得中左槍掛

Po主代表哂全部連登仔？

連登仔都唔係大台啦
追星追到咁易就分化到嘅話
都幾無腦下
下次times唔好投票俾手足投返俾你哋偶像啦

呢個真 追星追到無左個腦

人地個po邊句關政治事 邊個將兩者掛勾先？

炒飯佢。

人地係自己個page到出post笑下有咩問題你唔滿意咪唔好㩒入去囉

咦咦呢個男定女

得罪講句
男人老狗化到咁
似人妖show
真係唔岩我 都係玄彬正
男人味
純主觀感受 但都預左人插

Army有核彈

又開咗條新戰線 波台vs exo L
睇啲中女決戰波台狗應該幾正

打起來 快打起來

放心 呢個過晒氣唔會有人插你
除咗層主 要小心佢佢比較惡

Sor 原來唔係bts 認唔撚到
快來咬我 或者去歸順狗隊

追星妹: 我地Army係最團結最勁嘅！

US Army: Am I a joke to you?

真係好On9
波台朗迷同美斯迷平時都係咁串黎串去
會唔會又話咩尊重乜乜柒柒呀
講完笑下咪算 洗撚咁認真

Bts army網軍世一
鬧到你老母都唔認得

我覺得大部分人本身對bts無感
係班fans整臭個朵

army同帝吧嘅分別？
冇啊
如果有得幫army去參加偏遠地區艱苦部隊就好啦

寸草不生

唔尊重還唔尊重
玻璃心還玻璃心
佢係唔識尊重
但我又唔明關抗爭咩事

建議問返本人@lhk901

其實啲fans好聲好氣同人講佢地個團名咩意思咪得起哂鋼咩事 啱啱search咗wiki ＂防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」＂

召喚gphone aramy護駕

駁唔到

全句意思係唔接受批評

幾時黎香港防彈

好聲好氣有用嘅就唔會有呢個po啦

但講下佢個名都嬲鳩着晒火 仲話阻擋
咁似某國家既

開頭係咁樣 之後有啲激進army出嚟就一發不可收拾

fans就fans啦
乜撚野army

食兩野tg就咳到假鼻都甩 原諒下人地

占奔巴俾人追住咬

第一眼睇以為佢地真係咁影相

真心柒 睇耐左覺得龜頭bob都唔啱

是撚但啦
兩邊都on9
有咩好爭

表示遺憾

其實幾型
佢地轉行呢個路線我考慮g持返佢地

男

帝吧啲friend
我聽到都驚驚地

同支那人一樣咁玻璃心
好彩泡菜fans唔係香港權力核心 唔係我地實俾人問吊

我火刑都搞唔掂

咁搶口

屌你老母 小朋友齊打交放上黎把撚咩

過氣暗星

互咬

點解唔可以互相尊重同路人重視/鐘意既野?
又要挑起紛爭

利伸：非fans

牙米咁惡得唔得架

連登夠大把人踩韓國踩kpop啦
唔通聽開嗰啲又要退出社運咩
小小嘢都認真

成堆都係p牌新會然

有句野真係幾時都啱用
先撩者賤
同埋你唔覺有冒犯到人又點
尊重係要你俾人感受到嘅先叫係
有人可能唔mind 但今次人地咁大反應好明顯就係你地介意la
柒左咪認lo有幾難
喺度講咩連登不嬲都係咁
咁你咪喺連登圍爐算 上ig講黎把撚

比佢講完想幫菠蘿包護航添
有冇菠蘿包army

ig唔可以有反對聲音 岩牙

人哋破璃心碎啦

碎哂啦

好明顯係廢老

睇嚟佢地真係覺得BTS 係防到彈

先撩者賤 畀人喺ig圍搞唔撚掂
就上連登圍爐取爐

邊忽似防彈依句都還ok
用槍射死依下已經over咗啦

行行下街有條友無啦啦同你講「喂，你老母好似幾好屌」
你一拳打過去唔通你又玻璃心咩
可能人哋都係玩笑啫

出得依啲post就預咗啦
唔通罵不還口先叫有家教咩

防彈人妖團仲緊要過d盲粉至親

無撚聊

你自己平時都係咁樣黑人你好彩buddy唔識還拖

點解班army 唔識尊重言論自由
人地講開兩句玩下就發惡咬人

唔好痴線啦, 你改得呢啲名嘅時候話唔想有人討論個名根本呃細路
改得叫防彈少年都係想make noise
依家又唔係笑佢冇實力/人身攻擊, 笑個名都頂唔住當初就咪撚改個咁嘅名啦
人哋都未話要出律師信告鳩佢笑佢哋個名, 班友就發晒癲話唔尊重、侮辱, 仲唔係玻璃心咩

我覺得呢條友都抵撚死
以為講句咁既野好撚型
唔通佢自己又係007？
屌 咁big bang5個一齊大爆炸啦
樓主仲係度柒下柒下咁
利申 not fans

個post有咩問題 搞下gag都唔得
防彈本身冇問題 係班fans肉酸

Bts好似邪教咁，人哋搞下笑都唔俾，唔講以為嗰幾條友係真主阿拉，仲痴線過啲伊斯蘭教徒

好撚靚仔

支那人都識講國家面前無偶像
呢班女睇相都出晒水以為條仔會幫佢瀨閪咩柒頭
追得星70%都腦殘

佢哋會唔會搞眾籌告鳩條友恐嚇BTS

本身地獄memes香港人好難接受
仲要玩著班鐵粉

之前見到啲妹妹仔留言話如果條友再唔del post會告上法庭

原來咁就已經屌你老母level
唔係玻璃心係咩

oh shit好驚 會唔會有聯署討伐我

真 奶過奶共 搏升職加薪咁

乜堅架 我鳩噏咋喎

呀拉花瓜

日日連登咁多五毛狗喺度挑撥離間唔通又退出社運咩
睇條撚樣咁樣講得 都唔荒參與依場運動得去邊啦 最多咪就係好似佢咁講喺times度投個票咪當自己抗爭左 好叻叻豬

成個死人妖咁

唔好咁mean 人地犧牲好大架

如果隊隊Fans都咁撚on9
愚樂台真係收得檔
呢到D會然大部分都比人告到破產

泡菜男星係咪出道前要切咁粒睾丸先？

咁講句尊重就貼人哋大頭夠唔夠玻璃心
見你咁鍾意淨係覆附和你嗰啲留言 點解你唔躝返去波台圍爐開post

因為佢地啲留言好肉酸應唔落><

屌我應該一早切 宜家就大把女女吹奏我

佢先係防彈少年

真英雄

v仔。

放馬過嚟

哦ok😂👍 你咪繼續活係自己世界度囉
又唔見你Cap返波台狗做嗰啲肉酸野出嚟?

我不是波台狗表示強烈譴責

咁事實上佢地係唔防彈, 比槍射會死
好客觀, 冇人身攻擊, 沒有任何羞辱

如果有個路人行埋黎同我講
用槍都射得死你啦........我真係冇咩感覺

唔試過點知，可能真係防到彈先咁嬲

使唔使去人哋學校投訴 kai到

陰陽賊 唔男唔女 見到都唔開胃

人地會嬲到癲無計¯\_(ツ)_/¯

宣傳下

我鍾意坐 BTS

投訴左唔通真係踼你出校咩

反警狗個陣又唔見咁落力 淨係識恰班妺妹

其實個着眼點唔係邊個玻璃心 根本就係小朋友齊打交

不過成班大男人又要恐嚇啲𡃁妹 又要貼晒人大頭出嚟真係好肉酸 你自己上呢個IG睇

Bts國際化到邊到都見到佢地身影

有1 就有0

有冇後續先

咁大個人同啲妹妹仔一般見識

想講其實唔係小唔小氣嘅問題 係點解講你偶像要扯到落抗爭事 完全兩個唔同nature嘅topic

勁多防彈兵

佢哋好撚得閒添 成個IG都係笑料黎

唔係好明發生咩事有冇邊個post有得追

可能係佢嘅娛樂

加一
非fans
但係冇啦啦話人地個名做乜鳩 代個on9向army道歉

平時笑鳩中國人你有冇講過呢句

有冇諗過班波台狗都係學生，而家停緊課好得閒，就喺度小朋友齊打架

因為成班唔使返學

ig 個post話防彈少年團邊個防彈, 話如果俾槍射得死算唔算違反商品說明條例
跟住好多fans留言話下次投返票俾bts 唔投俾手足, 話唔使再做文宣, 要del post如果唔係會告佢

成班傻仔，邊度防彈呀，手足就真係防彈啦

雖然佢哋係

四方閪奶緊波台d人 N賓係首選

冇睇過評論唔到, 或者睇過但分唔到邊個打邊個

話唔做文宣係得好少army講
我追左兩日post
九成時間都係波台狗笑班靚妹做晒功課未 跟住班army就話你哋成就有冇BTS咁高 好無聊

你唔睇埋相關留言幾多讚好
反正我就信佢哋為咗自己偶像乜都做得出
好心你唔好低估人哋啦

其實班Army先係真防彈，偶像都未出聲成班出晒嚟擋子彈

真, 完美展現士可殺, 不可辱

咪大家喺度鬥氣
下年年度風雲人物嗰時仲記得呢件事+仲有得抗爭先算啦

我建議佢地唔好叫army，改叫armor適合啲

明白了唔該你
想知ig post呢個既人點解要狙擊BTS
可能對於bts粉絲黎講呢樣過分咗
旁人&呢個post主覺得冇可能既純碎拎個名玩 但係bts fans會覺得唔尊重佢哋歐巴

問題係冇得罪過你無啦啦笑鳩人做乜柒

咁都有得嘈都幾無聊

知 四眼毒撚

垃圾少年團緊係吸引番垃圾架啦

十足十以前中學d mk成日撩鳩人又係咁撞鳩你咁
你屌返佢就話你玩唔起牙

其實條友應該係想搞下笑啫冇惡意既，班fans係太敏感定冇幽默感

層主好勇敢

我有follow n Ben

你又走去開個IG ==

你又知

都話咗我全天候mon post 所以我講啲嘢最公道

天氣9都來埋

其實又唔係話好insulting, 一笑置之咪得
利申fans

嘩小妹都想fol

g

中國人有冇雞姦過你
有冇雞姦嗰你阿爺
有冇雞姦過你老母

不如尊重下中國人？
尊重共產黨？

@binblihkg

thx

唔係喺度混洧視聽啦
你唔好攞希特拉同bts比較

冇人follow嘅

少年我都算，想睇下點防彈法

佢啱啱先開 都冇post

各位好！

大家有冇野想問返占奔本人？

屓

你打鳩人一下
人地打反你幾下
好正常姐
屌你老母未光復到香港就內鬥

將心比已啦屌

利申完全唔聽kpop

單方面撚狗叫內鬥咩

樓豬你咁樣係踩緊人鐘意既野
將心比心啦
人地踩你鐘意既野 你都會唔鍾意啦
成熟d啦你
你係咪咁大個人都無一樣自己鍾意既野?
你鍾意既野比人踩你有咩感受

Angela日日比人話係G

我冇乜感受...

人地d歌有深度係幫好多情緒病患者架，防彈可能係比喻精神上對外來嘅衝擊唔識就唔好柒啦，人地咁多fans係有原因

唔get個句野點踩法上面有人話已經係屌人老母level

嗰堆Army都似患者

咁就唔好搞人啦

可唔可以幫埋sammi推廣下 原來啲歌有共鳴唔係基本野黎

鬼知咩屌

我有開po抽譚德塞，lok jai，EDC

開每個抽水po都要考慮人地啲fandom咩

再退一百步，本來我個acc比波台人圍內笑圍內吹水

佢地叉隻腳入嚟，你叫我點保佢地周全啊

圖二我屌佢老母
仆街講到香港佢無份咁撚樣
追星追到腦都無撚埋

btw 點解無拿拿笑人地個名
話晒人地啲fans 都真係有幫手

你好得閒

我個抽水acc嚟架嘛

抽水點會有原因啊

無原因又得罪人又唔好笑
咁撚戇鳩都有

啲趣味都幾低級下

一日唔出Po一日都唔知好唔好笑架

加上出咗Po反應都ok啊

蘋果日報無蘋果
好撚好笑呀屌你老母
小學咩 仲攞啲咁嘅嘢嚟笑
識唔識咩叫尊重呀

我唔明喎 佢都係幽默下個名姐
都冇話你bts垃圾
咁都有得屌？

你太平天國洪秀全個post得罪咗我哋拜上帝會支持者

唔好搞到我個po又充滿尊重...

如果係咁畀人屌係反應ok
林鄭做特首反應都幾好吖

其實抽下水又真係冇乜嘢 好多page都係做緊差唔多嘅嘢 不過只係今次件事搞到好肉酸

足球快報夠鍾意開引戰post 但係你會唔會見啲板主逐個逐個留言覆好似小學雞咁同人對罵
對面嗰啲真係初中妹妹嚟 仲要恐嚇人嗰吓好嘢

屌嘅同撐嘅都有喎

又消磨到大家時間

咁多花生食

我撐洪秀全的，咪屈

You=on99

咁不得不承認，魚台係高汁嘅

條友真係唔識架喎

講真，魚台仲有冇army喺到？

wfc

Army

樓豬點睇有人認為你係占奔

由頭到尾我哋波台狗吊班妹妹仔
占奔無出過聲的
言論自由嚟

仆街用錯ac

唔使驚 我都有話你地成班大細路心智未成熟戇鳩鳩咁 可以開追故睇返上面

我屌你老味啊

但呢下野搞笑

山妹勇撚到

同你哋應該差唔多年紀=.=

你知唔知咩叫大細路 心智成唔成熟同年紀有咩關係 又露咗底啦波台弱智狗

呢個post好多韓狗扮中立叫樓主尊重

想耐論維根斯坦？
咁我開返喺學術台
你入po傾？

唔講以為去左喪禮

呢班人有咩代表作真係唔知

我真心想探討邏輯命題的。。。

請大家俾啲尊重😓🙏🙏

你返去ig搵你班army妹妹慢慢講啦

做咩玩追擊

老老實實 擺明有挑釁意味 係抵俾人屌
不過啲army將偶像睇得高過抗爭係乜撚嘢事？佢一個人代表成個黃營？on99 你都係死撚咗佢啦 無腦fans

咩料 純粹同佢對話...

Ok...........

發現到謬誤喺邊了
大細路唔算係諺語
唔存在特定意思
所以當你提出「知否」做命題
其實命題本身就無意思的

其實真心我覺得如果可以撇除對Kpop 嘅偏見嘅話去睇佢哋 我覺得佢哋真係一個幾唔錯嘅團體
如果佢哋唔係韓團係歐美團嘅話 我諗你哋都唔會咁樣講

波台狗成班反社會人格唔出得狗竇㗎

所以咪話你係小學雞囉 上一次同人坳比人咁樣捉字眼都唔知係小學幾多年班嗰時

如果係同語言界限無關
即係你既語意入面自定咗一種同語言分立既定義？

第二條命題:
心智發展同年齡無關，你指既係年齡本身唔會焗限心智發展定點？

平時波台係連登圍爐鬧CCTAI就會幫手踩多兩腳
而家衝出左連登個小圈子去到IG
開埋哂D類似鑽石山點解無鑽石,將軍澳係咪有將軍之類既小學雞問題
你叫其他人點幫得落手
最核突係波台有班人輸唔起開埋哂堆假AC係IG到圍爐
平時堆KOL就成日俾連登仔抽水講呢樣講個樣
波台第一個想做KOL既人唔夠一個禮拜已經俾人圍屌
要做attention seeker好簡單
個個post開哂同kpop有關既一定日日有FANS入黎屌鳩你

維根斯坦張phd都係咁嚟
你小學已經睇緊？

你咪繼續喺度拋書包九唔搭八囉
波台狗學咩人扮理性 琴日你咪仲係喺度同班army 小朋友齊打交 鬧到面紅耳赤

本質上唔存在「扮理性」的
如果我無甚感受
咁已經係我既感受
如果你唔知我係扮無甚感受定真係無甚感受
你只能夠基於未知去討論

何必樹敵?
好撚無謂

見到個ID名就覺得係波台有個類似既名

Btw個人係存有理性同感性的
所以就算面紅耳赤
喺存有理性之下
其實係唔存在扮理性的
你可以話固作冷靜
不過唔你捉字眼了
費事比你鬧

問下慈禧太后囉
點解表演個時擋到
打八國聯軍時擋唔到

咁嘅玩笑話唔尊重
成堆傻狗fans,不如問下你地個主人bts介唔介意啦

連登仔見而家淨係鬧黑警，藍絲太無聊
搞下啲後生仔同自己人先
反正批鬥自己人爽啲 又好玩啲

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

咪就係我嚟

開呢d post真係好撚無謂，引撚晒d 0.3/PR推
又可以製造分化。
不過開post果d撚樣都可能係0.3/PR
利申：唔係話樓主

用返波台logic
唔抽阿車曼利水
唔通榜尾個幾個隊水
咁邊引到人睇

講得無錯

唔熟波台,剩係知咁樣好撚無謂
上個連登都要分台勢力真係得啖笑

高汁

真係弱智都可以上連登

兒登仔啲本性出晒來

支那係我地既敵人，要尊重？
咁支那人又會唔會尊重美國人？
會唔會尊重香港人？

你無啦啦笑鳩人個名仲唔可以屌返你？
明明你撩人先 但就係到話比你撩啲人玻璃心
兒登仔goodest logic

都係事實姐

而家喺屋企咁悶 平時又淨係留喺屋企睇動畫睇波 冇街出
見得閒咪撚下啲學生妹 不知幾好玩

反正連登仔出到街見到啲學生妹聲都唔敢出
而家撚下佢哋又可以增加同人溝通嘅機會

中国人搞鳩我 我笑佢哋有咩問題

兒登仔尊重都唔識學人開po....
利申唔係bts fans

雞仔餅冇雞
合桃酥冇合桃
老婆餅更加冇老婆
呢啲都冇犯到商品說明條例

Ching知你諗住搞下gag
但好笑就話姐
又唔好笑又撩交嗌咁放上嚟
得罪人多稱呼人少
幾多同路人都俾你趕走啦

好心你開啲有意義嘅post

拉

拉

梨夠膽就系ig揾我占奔battle

牙米係咩都唔知 p牌仔即係p牌仔

好尊重各方意見
利申bts fan

瞓醒仲嘈緊

我兩個鐘無睇 啲提示多到
證明大家都好g持我^_^🤪

你識你表演黎睇睇

講尊重去返cctai搵你d手足講尊重啦
入去叫佢地尊重梁耀忠
人地要選 兒登仔唔投就OK 唔洗屌晒人老母叫人唔好出黎

垃圾，浪費時間

又駁唔到spin去第二度
淨係得呢個質素咋？

白頭佬做過啲咩就算你唔知
你睇我個名都知啦

呢個團做過啲咩？
值得你咁有心機去狙擊人？

費事你屈我係fans
重申多次非bts fan
亦冇追韓國團體

下 又係你講尊重先 唔做主席又點? 唔識尊重人決定?
人地家下出黎選 你班兒登仔又屌晒人老母 又唔比人出黎選 乜唔係要尊重人?
我無話呢團做過咩喎
我見班army屌晒人老母 又綁架場運動 覺得人地講下隊bts爛gag=香港光復唔到
咪屌柒班妹豬囉
你又同我講尊重?
屈你? 照下自己幾多斤兩再講屈你啦

乜唔係你哋笑人先㗎咩
笑鳩人-->被屌-->上嚟圍爐
啲因果關係好似錯咗喎

利申small potato
驚驚你哋擺埋我上網

你咪講咗囉又話冇講過？

大佬我細路仔唔識世界
又唔係妹豬
勿屌 唔受

我錯啦
阻住你公審批鬥唔關事嘅人 真係唔好意思
冇咩我返出去推cctai post

最後 光復香港 時代革命

呢輪好似笑緊呢樣啱唔啱你口味呀

yeah

真係笑撚死
從來笑kpop 不嬲都有笑開架啦
熊仔頭咪有條片笑g-dragon個陣有冇人屌 又笑bigbang 有冇人屌呀?
家下屌緊班妹豬 將場運動同隊防彈少年團拉埋一齊講呀

笑撚到仆街
將自己幻想既野套入人地到
屌人前有冇point呀?
死返去cctai屌梁耀忠啦

嗰陣啲人有屌呀
所以你想表達啲咩？？？

香港自古以來係中國領土啦(上面聲稱
咁啲人又抗爭？

以前做同而家做好似冇咩關連喎
適當時候做適當嘅嘢小學生都知啦
當然你哋係玩玩吓冇所謂啦
大部分人一笑置之
但係你玩得就預咗畀人屌㗎啦
玩唔起之餘
仲要起人底send去人哋學校好肉酸囉

當然我唔係話你大家都知我講緊邊個

非gay
幾廿歲人唔好咁多幻想

笑返咪好囉最緊要開心

仆親咁大鑊對唔字搞成你咁

真係笑撚死人 係咁講支那乜撚野事?
連登不嬲抽水文化架啦 左抽右抽 咩叫適當時候?
你不如去屌下班妹豬呢個時候仲追星?
真係笑撚死 我家下send去佢學校?
見你條on9仔入黎講咩尊重人
尊重人都要睇對方乜人先得架 醒目到你咁

你開心緊要d 驚你唔開心又學妹豬唔光復香港呀

睇嘢睇全部好喎我都冇話係你
人哋追星關你鬼事咩
又唔係追你條女 又唔係洗你啲錢
呢個post仲要唔係你開㗎添
洗唔洗打咁多字覆我 點都好多謝你先啦

btw乜我有係咁講支那咩

唔會啦 有心了

btw你仆親有冇受傷

笑左 智商高到你咁 快d返去cctai光復香港啦

人地追星關我鬼事?
咁個ig笑防彈少年團 樓主笑班妹豬又關你鬼事?
你又入黎叫人尊重人? 又話兒登仔唔識尊重人?
請問關你鬼事?

抽水係文化我又冇乜所謂嘅
但係你抽得水就預咗畀人屌啦
玩唔起又開個post鬧人玻璃心

尊重人要睇係咩人我認同呀
所以白頭佬咪冇必要尊重囉
係咪合理先

所以...究竟你想表達咩？

你覺得唔洗尊重個個就可以唔洗尊重
同樣人地覺得防彈少年團同班妹豬唔洗尊重就要問你批準?
就要比你屌唔尊重人
ok you win啦 連笑到仆街都回我2次問我有冇仆親
真係想像到你幾多歲

林鄭tone：我剛才已經回答咗

笑還笑 玩到起底就肉酸咗
同埋我一路都冇屌你喎關你鬼事

你真係幾多幻想喎
唔好同我玩打稻草人啦

咁我幾多歲應該細過你嘅

我回你咪即係尊重你囉 又唔滿意

防彈少年團改呢個名嘅原因係乜

示範下先啦喂

你嬴啦
自己覺得唔洗尊重既就可以唔洗尊重
人地笑下人 就話人唔尊重人 又關到你事
你好正義阿

好撚柒

第二行咩事
我冇講過呢句喎做咩歪曲我嘅說話

我贏因為你駁唔到啫
唔好跌落地都要拎返拃沙啦

一係咁啦 我畀你贏算啦
當我敗走好冇

男人嚟？

army
我係soldier阿

on9當有趣

sor9 勿負皮干擾運作

士可殺，不可辱
ARMY全面出擊

唔覺

係男人

下有咩問題？本身就係講緊笑，乜撚嘢叫笑得有point啲，使唔使做埋資料搜集？

香港真係唔少你呢啲人
自己攻擊完人人哋有意見 就調返轉話人哋「乜你咁唔講得笑㗎」
將心比心識唔識? 咁你而家句野講咗出嚟 又真係影響咗佢哋啲fans心情

係你可以話佢哋小氣 但係你唔講開頭呢句野點會發生咁多事 仲可以將責任推落人哋度 Blame the victims?

睇嚟你過多廿幾三十年都係廢老一條

你真係收收皮先啦，平時睇啲地獄meme笑得咁撚大聲，辣親你班主人就跳出嚟企道德高地，更何況唔防彈不嬲都講開，係你班追星on9仔玻璃心咋

我又唔係army 咁佢哋叫得做fans 就梗係玻璃心鍾意護主㗎啦 你自己追吓Post 睇吓波台班弱智狗小學雞之後做咗咩 可能睇完你都會覺得班初中army打吓口水戰其實冇乜嘢

Instagram 唔夠人講返黎連登圍爐？

連登好多bts盲粉
無，你覺得鳩噏下就會影響你追求民主自由，唔係同路人既，咁我都唔覺得你幾有心去追求

我地army真係好嬲呀

所以咪話講野要有point囉
講笑講野講乜柒都要有文有路啦
係咪你平時講野慣左唔用你個腦？
講笑就可以唔合理？
何況佢挑起左咁大個爭議
咁好明顯佢句野出現左問題啦
你正正常常咁講啲合理野
無人會同你撐到咁硬
唔係話要資料搜集
係講野要經大腦
有point既意思係講嘢要經腦
你講出黎有人正常咁接受到
呢啲叫意見
你講出黎唔經大腦
呢啲叫感情或者偏見
所以話思想唔撚進步
淨係識做偏見撚
咁你接受咁多年西方教育係做乜撚？

講咁多野我都無提過BTS
因為根本唔關佢地事
係你地咁鐘意唔經大腦咁講野

點解睇完完全唔明做緊乜鳩

手足

Pin la 樓豬無謂引戰 好多韓國fans都有份示威

吓 樓主唔係想引戰恥笑下人咁開呢個post做乜